https://web.archive.org/web/20020619171044/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=273

### [5460] 三毛猫	2002.01.29 TUE 23:35:11　
	
二週間ぶりの「バンチ」発売日♪
しかし、火曜日は仕事が多くて残業お決まり日･･･。(T T)
一度コンビニで売り切れて走り回ったこともあったけど、今日はどうにか手に入れられました。
いつも少なくなった山から買うのは、嬉しいのか、寂しいのか･･･。^^;
いよいよ創刊以来の大企画・世界漫画愛読者大賞も始まって、良い意味でリセットされたような「バンチ」でした。

＞海里様[5453]・sweeper様[5446]
私も「GIFT FOR FANKS」大好きですよ！
友人に大のＴＭファンがいて、彼女に薦められてテープをダビングしてから好きになりました♪
なので、ＣＤは持っていませんが、その当時からテクノ好きの気があったので、「ドラゴン・フェスティバル」、「パッセンジャー」（綴りに自信がないので、カタカナでスイマセン_ _*）「YOUR SONG」の３曲の組み合わせ最高です！！
特に「ドラゴン・フェスティバル」は今はどうだか分かりませんが、私がファンになった頃には、初期の頃ライブで盛り上がり過ぎたため封印してしまったという伝説の一曲なので、いつかライブの模様がみれたらなんて思っています。初期のアルバムにもこの曲の歌詞フルバージョンがあるけど、断然こっちのバージョンの方がカッコいいですよね！
これ書いていたら懐かしくなったので、週末にでもＣＤゲットしてきます♪

时隔两周的“bunch”发售日♪
但是，星期二因为工作多，所以注定要加班……(T T)
有一次在便利店卖光了就跑来跑去，今天总算买到了。
总是从变少的山上买，是高兴，还是寂寞···。^ ^;
终于创刊以来的大企划·世界漫画爱读者大奖也开始了，从好的意义上来说，“Bunch”就像被重置了一样。

### [5459] おっさん（岐阜県：いいね～）	2002.01.29 TUE 23:00:09　
	
毎度、いいっすね～今日イイ天気で・・・岐阜なんて朝起きて「吹いとるやんけ～」しかも仕事先へ着いたらなんも降ってないし、ちょっとどないふう～！！ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
Ｊ－ＰＯＮＥの着メロ・・・今月の請求書の中にいつもスカイメロディーのパンフが付くんですが今回リニューアルされた中にＴＭＮの「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」が入ってましたね。でもまだ入れてません。また近いうちに入れる予定ではいますが・・・どうなんでしょう？？？
明日解禁なんで、また明日来れたら来ます。んじゃまそ～ゆ～ことで？？？

### [5458] junpei	2002.01.29 TUE 22:05:04　
	
先日ＣＨのアルバムを借りましたＧｅｔＷｉｌｄいいですね！
この前本屋でＣＨ・ＣＡＴＳＥＹＥ・短編集などを買いました！（全て揃うのはいつになる事やら…）　

### [5457] 葵	2002.01.29 TUE 20:39:16　
	
　久々に歩き回ってきたせいか、早くも筋肉痛が･･･☆でも富士山も伊豆半島も、初島も三浦半島もよく見えました♪さて、私はドコヘ行ったでしょ～か！（笑）

＞きのうの続き･･･
　きのう書き忘れちゃった☆もうトシか･･･？（泣）原画展見に行ったあと、「ひとりコアミックス見学会」してきました♪いやぁ～デカデカと「コアミックス」と書いてあるのかと思ったのに、なにも明記してなかったっす☆表立って書いちゃうと、ファンがうるさいからかな？･･･それとも私、ちがうビル見てたのかしら･･･？でも「バンチ」誕生の地を見ることが出来てよかった♪

＞サボテンさま［５４４９］
　懐かしきＨＰ情報、ありがとうございました♪私も伏字、よくわかんないんですけど･･･「アー○イブ」でいいのかしら･･･？

＞kinshiさま［５４５１］
　そうそう、まさしく「魂（たまじぃ～）のこもった」原画でしたね。（←う゛･･･どこかでこんな表現が☆）Ｆ･Ｃも入手が難しくなってきてますね。名作なのに･･･くすん。（泣）

### [5456] UMI	2002.01.29 TUE 18:04:04　
	
いきなりレスです
＞5449サボテン様
私も解読できません・・・・・・
すいません！！！
＞5454BlueCat様
じょうほうありがとうございます♪
でも私が探してるの・・・情報のとうりコンビニなんだけどなぁ～
すいませんこんな事いっちゃって！！

### [5455] ゆうちゃん	2002.01.29 TUE 16:13:22　
	
こんにちは。明日はバンチの日。早くよみたーい！！

５４４４海里さま。ＣＨグッズ捨てたこと、ものすごーく後悔してます・・・。しかし実家にはＴＭグッズもダンボール２箱ほどあって（笑）全部アパートに持ってくることは旦那の手前できなかったのでした。
それから、「ＴＡＸＩ　ＤＲＩＶＥＲ」は文庫版「少年たちのいた夏」にも収録されてます。

５４２９ちゃんちゃんさま。はじめまして！いつもたのしませてもらってます。ＣＨグッズ、ほんと、捨てるくらいなら、だれかにあげればよかった。
ここのＢＢＳの皆さんでグッズの披露とかしたら、すごいことになりそう（笑）。
では、失礼します。

### [5454] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.01.29 TUE 15:48:36　
	
　こんにちは～。
　えっと、わたしも読み切りの中では「ＴＡＸＹ　ＤＲＩＶＥＲ」が一番好きです。晃くんって、いい男ですよね♪　晃が人間として再生するシーン、光が本当にまぶしく感じられて・・・なんてすごい絵が描けるんだろう、って思ってしまいました。　これはたぶん、Ｃ・Ｈで渚ちゃんが出てから２年後（パラレルだとは思うんですけど）くらいの話なんだと思いますよ。
　「ねこまんまおかわり」も好きです♪　ラストがすごく切なくって・・・ある意味、Ｔ・Ｄと「ねこまんま」って、対称的な話、って気がしますね、特にラストが。裕一があんなラストを迎えることになるなんて・・・今でもうるうる、って感じです。読んだことのない方、よかったら短編集も手に取ってみませんか？

　携帯電話・・・わたしも必要ないんで持ってないんですけど、ダンナが使ってる携帯は、待ち受け（っていうか壁紙？）に今でもＡ・Ｈ（ＧＨ）のイラストを使ってくれてて、なんか嬉しいです♪　ちなみにメールの着メロは「キャッツアイ」です♪　で、電話の方の着メロはＢ’ｚの「今夜月の見える丘に」だったりします。

＞［5443］ＵＭＩさま
　エピソード１、わたしはコンビニでゲットしましたよ。本屋より、コンビニの方が売ってる可能性高いって聞いたことありますし、コンビニめぐりをしてみたら、見つかるかもしれませんね。

### [5453] 海里	2002.01.29 TUE 14:38:52　
	
今日もここの地域は良い天気です♪
これから、娘を予防接種に連れて行くんですが、
何も知らない娘は、幸せそーにお昼寝中♪
もーすぐ、チクッと注射されることも知らずに…
大泣きするんだろーなぁ～

あっ…！？
今日は2週間ぶりのバンチだ！
病院の帰りに買いに行こ～っと！

☆葵さま[5445]☆
こんにちは♪
レス、ありがとうです！
クリアケースに入れてるなんて！！
ホントに大事にされてるんですね。
あたしなんか、ビニールに入っているものの、
ダンボールにブッ込んだままです…
葵さまを見習わなくてわ…

☆sweeperさま[5446]☆
きゃぁ～！
同じですぅ～！！
あたしも、TMNのアルバムを初めて買ったのは、
「GIFT　FOR　FANKS」です！！
たっぱり、「Get Wild」が聞きたくって買いました。
次が、「CAROL」。
「Still Love Her」が聞きたくて購入です。
TMNは、いい曲いっぱいありますよね？

☆無言のパンダさま[5448]☆
いつも、レスありがとうです！
あたしも、100tハンマーを値段で断念しました…
その頃は、中学生だったので、
おこずかいが限られていましたから。
でも、今でも買わなかったことに後悔してます…
そうそう、パイソン型のキーホルダーは、
TDLに売ってますよ♪
あたしは、一目見て即買いしました！

☆*rose*さま[5450]☆
「ほんわかあったかい」だなんて、恥ずかしい～/////
お世辞言っても、何もでませんよ。（笑）
シャネルの新作の指輪、テレビで見ました。
言われてみると、たしかにメリケンサックだ…（笑）
シャネルらしいと言っちゃあ、シャネルらしいですね。

きゃぁ～、もーこんな時間！！
娘を予防接種に連れて行かなくっちゃ！！
ではまた～！！！

### [5452] kinshi	2002.01.29 TUE 11:28:01　
	
追加・・・名探偵コナンは、おとなり　韓国でもやっています。
子供たちに人気あるようです。声は、かなり日本版に近いたイメージです。子供の人気は、何処でも同じですね！（笑）
　　　　　　　　　　　　　　　またまたkinshi でした。

### [5451] kinshi	2002.01.29 TUE 11:14:52　
	
もうすぐお昼　皆さんいかがお過ごしですか？

＞５４４９サボテン様
はじめまして、リニューアル前のＨＰの情報
ありがとうございます。

が、しかし　私には、あの伏字が解読できないのです。
どなたか、教えてくださいませませ。
まったく手のかかる人で、すみません。（~_~;)

>５４４５葵様
原画、見ましたか！よかったでしょう？すごかったでしょう？
私には、魂が入っているように見えましたよ。プロって
やっぱりちがうな～て　いや、北条先生がすごいんだな～って
感じましたよ。
BOOKS エールにＦＣありましたか。私が行ったときは、
エピソード１買う前だったので、ＦＣの存在を知りませんでした。
今も　入手選択に　悩んでいます。先立つものも、とぼしいし・・・

１００ｔハンマーやら、小銭入れやら、私もほしかった～
どっかで、売っていないかしら？
では、また。
　　　　　　　　　　　kinshiでした。

### [5450] *rose*	2002.01.29 TUE 01:08:53　
	
　こんばんわ、*ｒｏｓｅ*です。
まずは、レスから。

[5444]海里様、お久しぶりですぅっっ。海里さんのメッセージいつも、ほんわかあったかいです。そういえば、Ｃ・Ｈ、ＴＡＸＩ～に出てる、渚ちゃんですが、Ｃ・Ｈの時にメリケンサックを婚約指輪と勘違いしちゃうじゃないですか！！それがですねー、シャネルの新作で４本指用の指輪として発表されました。パール等もついていて、見た時、ピーンときました。さすが、北条先生１０年以上も前から予知？するとは・・・。（笑）何にでもＴ・Ｈワールドに結び付けてしまうｒｏｓｅですが、今後共、ヨロシクです。

　[5446]ｓｗｅｅｐｅｒ様、[5447]琴梨様、こんばんわ。
ＴＭの文字を見ると反応してしまいます。８０年代後半良いですよね。夢が沢山詰め込まれているってカンジで・・・。
この頃は夜、空を見上げる事も多かった・・・。ＴＭの初期はそういう星空系のバラードが多いですね。１９７４、ｔｉｍｅ　ｐａｓｓｅｄ　ｍｅ　ｂｙ，ｔｅｌｌｐｏｎｅ　ｌｉｎｅ。アト、
ギリシャ神話の事とかも結構でてますね。現在に近いのでは、
ｗｅ　ｌｏｖｅ　ｔｈｅ　ｅａｒｔｈがロマンチックで好きです。と思いきや９６/９９とかリズムレッドビートブラック等も好きで・・・。ＵＴＵのスィートなボイス最高！！カモンファンクスっていうラジオあったの御存知でしょうか？私はソレを毎週カセットテープに録音してました。アト、木根さんのオールナイトニッポンも１２０分テープに録音してました。なんか、あの頃のパワーってすごいです。アト、えーっと、赤いＣＤ（３色バージョン）は２種類あって、ＧＲＯＯＶＥ　ＧＥＡＲシリーズの方の赤にはＧＥＴ　ＷＩＬＤの原型、小室さんのデモテープが入っています。スタジオに入って、たったの２時間で出来たという説で有名なヤツです。ソレになんか、才能を感じて好きなんですよねー。ＴＭにも８０年代の勢いでいってほしいですねー。コンサートとか、また行きたいです！！それでは、また・・・。

　♪新たに発見！！♪
　Ｃ・Ｈで美樹が初登場の時、コーヒーハウス・キャッツアイの店内に犬鳴署の瞳、指名手配のポスターが貼ってあるぅ！！
　Ｃ・Ｈパーフェクトガイドブックには載ってないけど、カオリの武器で１０キログラムの鉄アレイとブロックを発見！！
　以上、最近、読み返して気づいた事です。

　全然、話変わりますが、リョウってやっぱキレイ好きなんですねー。毎回ヒゲ剃ってる。スイマセン、変な事書いて・・・。

　明日はバンチの日ですねー。火曜日組がうらやましい！！
それでは、また来まーす。
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　*ｒｏｓｅ*

[5444]海里，好久不见。海里的留言，真的很温暖。对了，CH、TAXI~中出现的渚，CH的时候不是把Merikensack误以为是订婚戒指吗! !这就是香奈儿新推出的四指戒指。上面还有珍珠之类的，看到的时候，我很吃惊。不愧是北条老师，10多年前就预知了?结果……。(笑)无论什么都和T·H世界联系在一起的rose，今后也请多多关照。

♪新发现! !♪  
在CH美树第一次登场的时候，猫眼咖啡店的店内贴着犬鸣署的通缉瞳的海报!!
CH Perfect Guide Book上没有记载，用香的武器库中发现了10公斤的铁Array和Block! !
以上是我最近重读时注意到的事情。

完全，换个话题，獠果然是爱干净的人啊。每次都刮胡子。对不起，写了奇怪的事情…。


### [5449] サボテン	2002.01.29 TUE 00:47:50　
	
はじめまして。サボテンと申します。
以前からここのHPを見てはいたんですけど、
書き込みをするのは初めてです。
よろしくお願い致します。

だいぶ前になってしまうのですが、リニューアル前のHPが
話題になっていた事がありましたよね？
見てみたいなと思っていたら、
新聞で過去のHPを見ることができるHPが紹介されていて、
早速見たらリニューアル前のHPを見ることができました。
残念ながらアニメーションは見られませんでしたが、
北条先生のメッセージとかは見る事が出来ました！
「インターネット＠ーカイブ」
（あんまり伏字になってないです）とかで検索すれば
そのHPが出てくると思います。

いきなり長々と失礼しました。

### [5448] 無言のパンダ	2002.01.28 MON 23:39:39　
	
こんばんわ★
今日はちょっぴり賑やかでうれしいです(^○^)

「ＣＨグッズ」
うちの近くには、ちゃんとしたアニメショップがなかったもんで、ＣＨグッズにあまりお目にかかったことないんですよー。
それでも、ＣＤショップの片隅にかろうじてアニメグッズが置いてある店があったので、そこで下敷きとラミカ、カセットレーベルを買ったことがあります♪あ、あと劇場版のパンフ。
もちろん今も大切に持ってます(^^)
そうそう１００ｔハンマーのキーホルダーも置いてあったんだけど当時「５００円」という値段に、セコイ私は負けてしまったのでした(T_T)でもあれがパイソン型だったら絶対ゲットしてたんですけどなぁ！たぶん・・・

＞ｌｕｎａ様（５４３８）
どんな作品にハマろうとも「リョウが心の恋人」という気持ちに変わりはありませんヨ～。リョウは何よりも、誰よりも、「別格」な存在だものね(^^)
でも現実には私の「男を見る目」は、まったく養われていない気がするのは何故でしょう～？（笑）
う～ん、リョウのおかげで目が肥えすぎてしまったのかなぁ？

＞ｋｉｎｓｈｉ様（５４４２）
私も携帯もってないんですよ～(~_~;)
やっぱり今んとこ必要ないからなんですけど、やっぱりいつかは持ってみたいですよね。なんだか最近はみんなが「持っていて当然」という風潮になってますもんねー。当然のように携帯の番号を聞かれたりすると肩身狭いですっ！
あっ、それから「虹」私もひさしぶりに見ましたよ～！
あんな大きいの。ほんとに「虹」って渡れるんじゃないかって思えるくらい！（イイ年して何言ってんだか！）

＞海里様（５４４４）
「ＴＡⅩＩ　ＤＲＩＶＥＲ」。短編集に収録されてるんですね♪
「ねこまんまおかわり」は読んだ事ありますヨ。
せつなくて、ほのぼの、ジーンでした(*_*)

ではまた。おやすみなさい(-_-)zzz

### [5447] 琴梨	2002.01.28 MON 23:34:11　
	
こんばんは。お久しぶりです、琴梨です。

　やっと明日、発売日ですね～。　長かった！

　はやっぱり”木更津キャッツアイ”ですね！まだ２回だけですけど、私も色んなところをチェックしまくっています。
　”エピソードⅠ”のおかげかもしれませんが、あちこちでＣＥやＣＨ、ＦＣなどの話をちらほら聞くことがあって嬉しい限りです。（もっと話して～っ！）

　最近は何かと’８０年代ブームと言われていますが、ＣＥも含めてじゃんじゃんブームになって欲しい限りです。あとやっぱりＴＭも…。

　…またもや私事ばかりですみません。

### [5446] sweeper(「どういう事？」)	2002.01.28 MON 22:03:53　
	
こんばんは。

[レス]
＞ちゃんちゃん様。[５４２９]
(爆笑中)レスありがとうございます。そうですかー。牛丼は出てこなかったんですね。「残念です！」(ミ＠オネア風に・笑)それでは、牛丼または「キン肉マンGo！fight！」がかかったらご一報下さい。(笑・失礼しました・・・。)

＞まろ様。[５４３０]
レスありがとうございます。「TAXI　DRIVER」ジェー＠さん確かにいます。私も笑ってしまいました。

＞海里様。[５４４４]
レスありがとうございます。TMN今持っているのはアルバム｢GIFT　FOR　FANKS｣と｢RAINBOW　RAINBOW｣｢TMN　BLACK｣の３枚だけなのですが、「GIFT　FOR　FANKS」以外の２枚は中古でいい値段だったので、思わず買ってしまいました。海里様のおすすめはブルーですか！あと２枚頑張って揃えます！(多分中古になりそうですが・・・。)ちなみにTMNのアルバムをはじめて買ったのは高校のときで、「GIFT　FOR　FANKS」です。きっかけは「Get　wild」が聴きたかったというだけでしたが・・・。これに入っている「８月の長い夜」好きです。最近なら、「金曜日のライオン」や「カリビアーナ・ハイ」「クリストファー」あたりもいいなと思う今日この頃です。それから、「TAXI　DRIVER」あの結末に「渚ちゃんよかったねー！」と言わずにいられないです。

それではこれにて失礼します。

### [5445] 葵	2002.01.28 MON 20:49:54　
	
＞ｌｕｎａさま［５４３８］＆ＵＭＩ［５４４３］
　行ってきました、原画展♪いやぁ～きれいでしたわぁ～♪（うっとり･･･）ＣＨのコミック表紙のや、ＡＨの原画（リョウと香の初キスの時）など、お宝が目の前に！でもでも･･･欲を言えばもう少し目線にあわせて設置して欲しかったなぁ･･･。首が痛かった･･･☆あ、余談ですが会場である書店「ＢＯＯＫＳ　ルーエ」では「Ｆ・Ｃ」、全巻揃ってましたよ。探してたの･･･どなたでしたっけ？！

＞まろさま［５４４１］
　きゃぁ～っ☆ゴメンなさい！せっかくお誘い受けたのにぃ～！！私ったらこんな時間にまろさまのカキコを読んでる･･･。まろさま、今度お時間調整する時は、メールください！（泣）

＞海里さま［５４４４］
　そうですそうです、神村さんのやつです～♪きれいですよねぇ･･･。もう最高♪いまでも大事にクリアケースの中に入れてますわ♪もし今後、ＡＨグッズなんかでたら、リョウちゃんの老けたのが悲しいかも･･･？！（笑）

＞luna [5438] & UMI [5443]  
去了，原画展♪哎呀~好漂亮啊~♪(陶醉···)CH的漫画封面，AH的原画(獠和香初吻的时候)等，宝贝就在眼前!但是如果要说欲望的话希望稍微配合视线设置的···。脖子好痛的···☆啊，说句题外话，会场的书店“BOOKS Ruhe”集齐了《FC》全卷哦。我在找的……是谁来着?!

### [5444] 海里	2002.01.28 MON 18:41:25　
	
今頃になって、CHのカレンダーを飾りました。
引っ掛けるものがなくて、
昨日、東急＠ンズにて買ってきました。
ついでに今年のリフィールも買いました。
遅いっつーのっ！！

☆ちゃんちゃんさま[5417]☆
こんにちは♪
CHグッズですか？
下敷きやシャーペン、消しゴム、小銭入れなどなど。
今でも後悔してるのは、
木でできた100tハンマーのキーホルダーがあったんですが、
それを買わなかったこと…
若気の至り…（汗）
グッズではないですが、
アニメ（再放送だけど…）をビデオに録画したことかな？
全話ではありませんが、いまでもものすごい数のビデオがあります。
恥ずかしいぜっ！！

☆ゆうちゃんさま[5418]☆
初めまして、こんにちは♪
ゆうちゃんさまも色々とグッズを集められていたようですね♪
実はあたしも、結婚する時に捨てる予定だったんです。
でも、結婚＆引っ越しなどでドタバタして、
かたずけませんでした。
親に捨てられなくて良かった。
お子さんが春から幼稚園とゆーことですが、
ゆうちゃんさまの時間が少しとれますね♪
あたしの子供は、まだ１歳なので、
昼寝してる時があたしの時間です♪

☆sweeperさま[5420]☆
「TAXI DRIVER」いいですよねぇ～♪
「渚ちゃん、よかったね♪」って言いたくなります。
TMNの３色シリーズは、ブルーがいいですよ？
バラードばっかりなのですが、未発表曲が1曲入ってるんです。
未発表曲は、レッドの方にも1曲入ってます。

☆葵さま[5421]☆
こんにちは♪
セピアカラーの下敷きって、神村さんの絵のやつですか？
あたしも持ってますぅ～♪
今、手元にないのでわかりませんが、
神村さんの絵のやつは他にもあった気がします。
お互いに大事にしましょうね♪

☆無言のパンダさま[5426]☆
こんにちは♪
「TAXY DRIVER」は「桜の花　咲くころ」とゆー短編集に入ってます。
良かったら、読んでみてください♪
あたしもネットで本買ってます。
近くに本屋がないんです。
ネットショッピングって楽ですよねぇ～

☆*rose*さま[5439]☆
こんにちは♪お久しぶりですよね？
あたしは「ねこまんまおかわり」を読んで泣きました。
切ないですよねぇ～（泣）
あたしもこの話は大好きです！

ではまた！！

### [5443] UMI	2002.01.28 MON 18:29:37　
	
こんばんわぁ～　UMIです
＞mei様
はじめまして♪
よろしくね♪
＞葵様
行くんですかぁ！！北条さんとこ！！(へんな言い方・・・・)
いいなぁ！　行きたいよ～！！
＞エピソード1
まだ無いっ！！！！！！！！！！！！！！！！！
なぜだぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁ！！！！

### [5442] kinshi	2002.01.28 MON 12:38:28　
	
＞５４３３無言のパンダ様
虹　見れましたか・・いいですね～　わたしも、数年前２日に１度は、
虹が、見れるところに　ちょっとだけ住んだことありましたが、
虹を見ると　くよくよ気分　すっきり！です。その点　ここ
東京は、めったに見れません。　ネットショップ・・・そうですか
今は、そんなに便利になったんですね、知りませんでした。
恥ずかしい話・・・携帯電話も持っていない私です。今のところ
必要なくて、・・・でもいつか持ってみたいです。
ネットショップも使ってみようと思います。　ありがとうございました。


＞５４３４三毛猫様
ＦＣが、また売れはじめたのは、やはり　エピソード１の影響ですかね？
自分のお気に入りの本が、売れるのは、うれしいですよね、
　話変って・・急性蓄膿症・・ですか、私もアレルギーがひどく
もうすでに鼻がグズグズして、春が怖いです。きっと私も
同じだと思います　いっそうの事　鼻　取ってしまいたい！（ナンテ！）
お互いがんばりましょう。（何を？）


＞５４４０mei　様
ＦＣ２／２０から、発売ですか！貴重な情報ありがとうございます。
きっと喜んでいる人たくさんいると思います。　３００円というのも
買いやすいですね、でもその分　巻数が、多いのかしら？
楽しみです！


今日の新聞に　コナンの件がのっていました。あの　キライだ！の
投書の件です。さぞかし多くの人が　反論したのでしょう。
シメシメ・・と思いました。
では、また。

### [5441] まろ	2002.01.28 MON 12:07:44　
	
おっは～っす！

ちょっち、時間が押してるんで一言モードっす！

[５４３６]葵さま
え～っ！？今日、お休みなんスか？
ボキも、休みなんスよ！良かったら、夕方ボキのサイトでチャットしましょうよォ（ハート）
リョウちゃんの事とか一杯お話したいっス！

時間は夕刻１８時にって事で（観てなかったら、アウトっすケド・汗）

ほんじゃ、失礼しますだ！

